英國會議員金諾克：政府必須制裁負責侵犯人權的中國政府和香港決策官員

Agree